其實咩叫leg機？

想問下點解香港咁多人會將lag機讀做leg機
究竟係啲人知道正音特登玩野定真係讀leg
講leg機既人已經多到我開始質疑自己

講開疾機

hand機係咪即係手機

多數人讀lick
無聽過有人讀leg

讀叻機比啲隊友笑

咁讀'力機'岩唔岩

讀開“叻機”

Nick機

一開始讀開叻，唔知幾時開始變左個個都讀瀝

讀開力架

連d on9 youtuber都係咁讀

一直讀開lag 唔知幾時開始d小學雞讀leg
錯然後大左越來越多人錯

我老了

leg肌都唔識?

leg咩機呀 係瀝機

好leg即係讚人靚腳

人地講緊gym 既leg 機

Hang

好明顯好多人唔知lick, leg , lag 3個字都唔同音